發覺有人開始利用fact唔factcheck嚟分化

屌晒你哋老母

我願榮光歸香港

想爆料又冇證據就加請自行判斷
唔好fatchecked完之後又話sorry俾唔到證據

啱
有幾多證據就講幾多
未能證實寫咗未能證實先囉

唔fc 鬼黎
仲要二千正評話要警方自己證明
平時就話要無罪推定

喂 收到風+wts圖 嗰啲先好笑

重要同藍絲鳩噏文一樣口吻

依家擺明對家勁放假料黎擾亂，再指住我地黎笑。大家真係唔好中計同埋唔好幫手 spread 假 news ... 咁樣會令外人覺得我地同藍絲無分別

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

仲要越嚟越多

【太子冇死人】消防署 又改口供：「3個人打架，唔計數。」

Agger

Pish

一直有人想玩fake news

推

總之所有野都要fact check
唔係就當fake news
完